第一日做鴨

之前從來做過鴨，第一轉就要俾人摸8次，頂硬上，係就係怕醜咗少少，去完一轉，條野已經好硬，第二轉俾人摸8次已經J軟，行唔到咁，個客睇量我，摸住6次先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左沙田一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又做過，又攰又忙，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過7-11買支野飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返精神，到放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單

帥兄一日幾多錢

Ot嘅話有1m

9唔答8

阿姨我不想努力系列

尷

飲水都要愉雞你不如死撚左佢算啦

摸8次, 又唔係射8次, 渣ga

Sorry 認真了, 都係原版好睇d

之前從來未做過鴨，第一轉就要射8次，頂硬上，係就係怕醜咗少少，去完一轉，條野已經好硬，第二轉射8次已經J軟，行唔到咁，個客睇量我，射住6次先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左沙田一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又做過，又攰又忙，我知再唔飲水，一定會死，我前輩大雞樂經過藥房買左偉哥畀我，一野飲曬都唔夠，但起碼有返精神，到放工時，大雞樂問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單

我返搬水都係咁

我扎鐵都係咁

通順返好多

大雞樂真係好人嚟
希望各位温柔d, 唔好整痛佢

大鴨樂

一百萬咁多

想入行

思樂是一種冰 雞樂是一種鴨

🤣

樓主似輕度